{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057117",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161166?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울릉도 케렌시아풀빌라리조트 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約のお知らせによってチェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は10:00です。 ただし、鬱陵島の船の時間によって時間が変わることがあります。 予約された人数以外の人の訪問を制限し、追加人数が発生した場合は入室できません。 客室内では海産物、肉料理、天ぷら類の調理は控え、禁煙区域なので禁煙を守らなければなりません。 禁煙区域のため、ろうそく、爆竹、ブタンガスの使用は禁止されています。 施設の毀損や紛失時にはお客様に責任がかかりますので、客室の使用には気を使わなければなりません。 また、不注意による安全事故や貴重品の紛失、破損についてはリゾートが責任を負いません。 入金待ちの場合、4時間以内に入金をお願いし、12時間以内に予約完了メールを受け取ってください。 もしメールが届かなかった場合は、リゾートに連絡する必要があります。 他人名義で入金する場合も確認の電話を受けなければならず、当日の予約は出発前に必ず入金しなければなりません。 最後の退室時には室内のゴミは分別して食器は洗浄しなければなりません。 施設物の利用時には個人の安全に留意しなければならず、不注意による安全事故に対しては本人が責任を負わなければなりません。 予約特典としては海の眺めと禁煙客室が提供され、ウェルカムティーとアメニティも提供されます。 個別プールもあり、鬱陵島沖を見ることができる素晴らしい場所です。 また、カフェ&コーヒーショップがあり、営業時間は午前10時から午後9時までです。 夜はオープンする夜間屋台もあります。 営業期間は5月末から10月までで、アワビバター焼き、ホタテ蒸し、ブラックタイガールーフトップなど様々な料理が楽しめます。 プールは午前10時から午後8時まで利用可能で、駐車も可能です。 周辺の旅行先としては成仏寺、観音島-歩行連島橋、鬱陵島灯台(台霞灯台)、杏南海岸散策路、内水殿日の出展望台、蓬莱滝、独島展望台ケーブルカー、聖人峰などがあります。 車で接近することをお勧めします。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数以外の人の訪問は制限されていますか？",
            "answer": "はい、予約された人数以外の人の訪問は制限されています。追加人数が発生した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内ではどのような調理が制限されていますか？",
            "answer": "客室内では海産物、肉料理、天ぷら類の調理は控えてください。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙区域です。禁煙を守ってください。"
        },
        {
            "question": "禁煙区域でできないことはありますか？",
            "answer": "禁煙区域のため、ろうそく、爆竹、ブタンガスの使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "施設の毀損や紛失時には誰が責任を負いますか？",
            "answer": "施設の毀損や紛失時にはお客様に責任がかかりますので、客室の使用には気を使ってください。"
        },
        {
            "question": "安全事故や貴重品の紛失、破損についてはリゾートが責任を負いますか？",
            "answer": "不注意による安全事故や貴重品の紛失、破損についてはリゾートは責任を負いませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "入金待ちの場合、どのような手続きをする必要がありますか？",
            "answer": "入金待ちの場合、4時間以内に入金をお願いし、12時間以内に予約完了メールを受け取ってください。もしメールが届かなかった場合は、リゾートに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "他人名義で入金する場合、どのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "他人名義で入金する場合も確認の電話を受けなければなりません。また、当日の予約は出発前に必ず入金しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時に何をしなければなりませんか？",
            "answer": "最後の退室時には室内のゴミは分別して、食器は洗浄してください。"
        },
        {
            "question": "施設の利用時に注意するべき安全対策はありますか？",
            "answer": "施設物の利用時には個人の安全に留意しなければなりません。不注意による安全事故に対しては本人が責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としては海の眺めと禁煙客室が提供され、ウェルカムティーとアメニティも提供されます。"
        },
        {
            "question": "施設には個別プールがありますか？",
            "answer": "はい、施設には個別プールもあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺の旅行先としては成仏寺、観音島-歩行連島橋、鬱陵島灯台(台霞灯台)、杏南海岸散策路、内水殿日の出展望台、蓬莱滝、独島展望台ケーブルカー、聖人峰などがあります。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェ&コーヒーショップの営業時間は午前10時から午後9時までです。"
        },
        {
            "question": "夜はどのような飲食店がありますか？",
            "answer": "夜はオープンする夜間屋台もあります。"
        },
        {
            "question": "営業期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "営業期間は5月末から10月までです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールは午前10時から午後8時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地へのアクセスはどのようにするのがおすすめですか？",
            "answer": "周辺の観光地へのアクセスは車での移動をおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 624,
        "QA": 866
    }
}